Тестовое задание “Сервис погоды”
==============================

### Реализовать сервис с REST API для получения и добавления текущей погоды.

#### Необходимо реализовать методы для клиента и админа

1. Методы админа

* user-list - получение списка всех пользователей
* user-details - получения деталей подписки пользователей
* edit-user - редактирование пользователя
* cities-list - список городов
* edit-city - редактирование города
* update-city-weather - обновить погоду города

2. Методы клиента
* register - получение постоянного токена по логину и паролю
* cities-list - список городов
* subscribe-to-city - подписка на город
* get-subscriptions - получить данные о погоде по подписанным городам (использовать реактивность)


Используется токен авторизация (OAuth или любая другая).

У админа свой мастер токен для доступа к методам администратора

Админ может редактировать юзеров, редактировать города, включать и выключать их видимость для пользователей.
Обновлять погоду.

Пользователь регистрируется получая токен, видит доступные для подписки города. подписывается на конкретные города. Получает реактивно данные о погоде на подписанные города.

Учитывать (в тестах в том числе), что погода в городах будет обновляться и запрашиваться в городах беспрерывно.

Погода в городе представляет из себя температуру (для наглядности можно добавить и другие показатели).

Задача реализовать описанную логику. При необходимости можно имплементировать дополнительные методы, главное чтоб сохранялась функциональная часть (бизнес флоу).

Дополнительных требований нет.

Прислать репу на гитхабе (гитлабе или подобном) с заполненным ридми
Не обязательно, но будет удобнее - докер образ с проектом.

# платформа/фреймворки/инструменты
* jdk11
* spring boot
* web flux
* liquibase
* sql db (postgres, mysql ...)
* junit
* mockito
* java doc